一場疫情搞到我延遲咗一年破A0

好彩我都有workout
疫情過咗除埋口罩就大把機會

A0

笑4廿幾碎仲A0

疫情過後我一定要成為一個플레이어!!

香港人反降

做倉都會有女？

你睇咗我而家biceps再笑。

你呢句睇到我個心腰咗一腰

斬A/O幾..

你唔比我睇我會繼續笑

勁多小妹妹鐘意牙降

你地啲fuckboi所有chat講到最後又係摟send nudes

你呢句我無個字係認同

廢到

原來佛利民成25歲人都仲係A0😂😂🤣🙈

原來你同秦妹係柏拉圖式戀愛嚟架？

返去飯你個欺凌臭雞團啦-.-

佢個心係有我嘅就唔會粒聲唔出嫁畀個口臭肥expat。